【公投】NOKIA 6 vs MOTO G5+

兩部差唔多價位巴打們揀一部

Nokia 6:
做工照計世界級不過個spec好似唔值個價

Moto G5 Plus:
一定抵玩過Nokia 6，不過係大陸機同埋都幾撚樣衰

睇樣買機揀nokia
睇性價比買機揀moto

Nokia 6 用 S430 好難買得落手

如果有Nokia樣 + g5plus嘅spec就好啦

s430有咩差？
介唔介意講下？

冇h265hevc解碼

其實s430都打到機

moto黎到香港會加價，仲要香港代理可以慢幾個月先出

一定係nokia
賣更新快,pure android 已經抵買
唔知佢bootloader 會唔會比unlock呢

嘩，乜原來H.265 解碼係必須品
不過有係好過冇

個人覺得Nokia 6 QC 同機身用料上乘，落係開心D
4GB ram 我諗唔到點先可以打爆佢
至於高性能CPU 又有幾多個真係需要，尤其是呢D budget phone
當然都係嗰句，有好過冇

反而Flash 嘅速度就真係緊要，用耐咗Lag 唔Lag 就真係睇佢

其實 做工照計世界級 呢樣野係大家一箱情願既諗法

咁應該點都好過lenovo

其實S430夠唔夠我做下面幾樣嘢

Google/Here Map
Snapchat
IG
FB
LIHKG
上網
Youtube
Uber

點解咁講？

夠用有突
俾埋你玩marvel future fight同傳說對決都仲得

利申 用緊s430 zf3 max

玩傳說對決成日要等班神機友load哂都等幾年

我無呢個情況喎
load好快，玩都好順
但我就唔係校最高畫質嘅

nas d 片全部都係hevc
而hevc呢種格式亦開始流行

開始流行
如果要真正流行都要幾年後嘅事，幾年後你都唔知換咗幾多部機啦

我估到時應該流行AV1而唔係HEVC啦

其實係已經流行左
家陣部部電視都印住hevc

睇埋nokia定價先啦

我估實過2千

Nokia 6

點解sony z5 compact 既spec重好過佢...
大家都係中價市場

z5 compact賣幾錢nokia 6賣幾錢？
仲有z5 compact得2GB RAM，你用埋佢啦
android機RAM少仲大獲過cpu弱，但好多時啲人只睇用咩u

我都覺

仲有z5 compact個mon

HMD Global公佈3月下旬正式於香港公開發售啞黑色 Nokia 6 , 售價為HK$2,088。由今日起 , 可係csl.、1O1O、百老匯、豐澤及衛訊門市分店進行預購

等出nokia 8 跌價

唔係打3D game開最高畫質夠用既

Moto個部個樣咁柒

唔係個個都係重度用家
大部分人手機睇片都係stream啦
咁streaming既app自然會搞掂埋你codec既問題

學嘢

多唔多影相
多既話一定係NOKIA 6

why 影相唔係g5 plus好啲

nokia影相vs moto影相

單係moto既active display已經贏晒啦
用過返唔到轉頭

出review先 乜都無點拗

moto影相不嬲唔係強項
但nokia 6相機都係hea

我女朋友話我部moto z影相靚過佢部iphone6s
moto g5唔知係咪用一個鏡頭

agger

有突

z5c 系細旗艦好冇

無可能用同一粒
大佬moto z 旗艦黎 賣緊3千尾嫁
moto旗艦唔會差 但未做到3星 LG 咁好囉

仲用z5c 果粒CPU 玩死自己

我又唔覺得moto z唔好
5.12mm未有廠可以出到呢個厚度
磁力mod又比g5係改良左好多

改良乜鬼 根本係g5個設計一開始就on9
厚度既野睇個人啦 我寧願厚d大電好過

大電有moto z play
樓豬買moto g不如買moto z play